邊套戲你想有續集佢唔出 邊套唔想佢再拍續集

想有續集：D9異形禁區
唔想有/再出：Taxi 蜘蛛俠

哈利波特

同鯊魚有關既鳩戲可以出少幾套

想出: Sense 8
唔想: Fantastic 4 Kingsman

想 jumper
唔想 transformer

iron man續集

想: 教父
唔想: 教父

教父好睇，三集有少少唔夠喉。
但都唔想佢再出，留喺最經典嘅一刻就好，怕愈拍愈爛。

唔想：與神同行

第三集當年票房已經證明算係拍爛咗，但係佢唔拍齊三部曲個故事就唔完整

李連杰套倚天屠龍記
粒粒巨星 好可惜冇續集

District 9男主角好撚慘 可以出續集變返人類未

一定係奇洛果套康斯坦丁 實有人講

佢唔收得同埋演員唔想拍所以冇續集 唔洗再問

趙敏喺大都等左好多年喇

異獸戰

家陣Francis Coppola邊得閒同你拍片
專心玩自己紅酒享受人生

想: 倚天屠龍記 (Jet Lee)

第三集唔算爛啦
係比起頭兩集冇咁好加上當年有goodfellas

最想 escape plan
唔想 escape plan2

escape plan好撚好睇
escape plan2比支那買左拍到一pat屎 掂親支那無好野

相比起頭兩集，我覺得完全已經比下去，尤其是續集

阿凡達想有2或者同款，唯一一套肯定係要用3D睇先正嘅戲

當年比個同類型嘅Goodfellas彈出嚟揮低
特別係個女
做導演好了 拍戲真係唔啱
當年咩獎都冇
Al Pacino都講過最sad係演教父攞唔到獎
教父3當年反而靠另一套戲提名男配角
同靠教父3的Andy Garcia爭獎
但最後係Joe pesci靠goodfellas攞到獎
當年完全係被人橫掃

盜亦有道當然係經典，同教父第三集已經去到90年代頭

教父頭兩集都係70年代，哥普拉自己已經創造咗傳奇，跟住都無法超越

三五成群

變形俠醫2
之前08年睇 好撚正 以為一定有
而家2018都未有 仆街

想有續集：紅van
唔想有續集：異形

想：星戰
唔想：星戰

因為已經越出越爛

inception

頭D

想怪獸公司 阿bu 大個女

唔想反斗奇兵出續集
聽講會出4 但3已經收得好靚 唔好再搞啦

呢套會出 好似係四部曲
班友係拍第二集嘅同時拍埋第三第四集

唔想：Guardian of the Galaxy 3
冇咗James Gunn

阿凡達2020會出2 放心啦

想有
倚天屠龍記之魔教教主
頭D

唔想有
變形金剛

想:中二病也想談戀愛
唔想:家有喜事20xx

已經有巴打講咗我最想既倚天
alien vs predater
the thing
alien
同題材但唔好搞舊劇情線

最唔想再有pacific rim

想：悍戰太平洋，用返原班人馬導演，走甜

唔想：狂野時速，Paul

唔講都唔記得D9套戲 印象中佢個結尾係想出續集
但無晒回事

依加d戲3d都多舊魚
得字幕3d

唔想:狂野時速

屌你一睇標題就諗起依套
好想睇下另外個幾個要求啊

當時諗緊，外星礦船都咁屈機，比隻龍蝦返母星call軍艦黎救主角，咁地球咪冚球剷？

點知呢個FF左十幾二十年都未實現

btw其實有無報導講過點解唔出第二集？

會唔會隻蝦冇打算返地球

佢講過一定返黎救男主幫佢還原，因為男主為左佢犧牲好大，除非外星人條友又係鳩up既人

但係sense8出咗finale wrap up晒喇喎

coverfield

Catch me if you can

2018終極垃撚圾電影 逃亡大計2

悍戰太平洋幾個月前有續集喎

想 變相怪傑
Btw變相怪b唔撚計

七劍，我等咗好多年

咁張敏係邊等

但唔係原導演同埋有甜

有中國人參與/投資既續集通通都=垃撚圾

依套真係有種得一集唔夠喉嘅感覺

搞到睇完個心囉囉攣

冇睇第一集，有睇第二集，覺得好悶

district 9 堅正

第一集其實都幾神化美帝 但整體黎講都高汁
第二集

導演原本冇諗過續集

D9講左咁耐都無續集

想： 記錄的地平線

第二集可以唔洗睇

第一好正

航界種 說好的不提

Constantine
Keanu Reeves

倚天就算把啦, 依家就算搵返原班人馬或者換一班人拍都唔會好睇

想：龍紋身的女孩

唔想：變型金剛,加勒比海盗,生化危機,狂野時速,乸型殭屍系列

為咗賺人仔一定拍到屎咁,好多香港導演都係

想:魔間行者
唔想:fast and furious

個故咁樣完已經好完美，仲可以點出

真人真事仲點寫落去 Leonardo拍親既野好多都係唔會有續集

續集係PRISON BREAK?

狂野時速呢套垃圾可唔可以唔好再出

Mad Max Fury Road續集,等左幾年啦

編輯死架？

不過我都怕越拍越爛